呢個台妹叫咩名！！！！？？？

無啦啦睇返3年前嘅相
覺得呢個台妹好索
有冇人知？

我識佢
佢講野好低b呀

識佢真人
有個女

老